[redvelvet]頭先唔小心整喊左wendy....18+

因為平時成日請wendy食飯(佢比錢多) 所以早排講好左話會親自下廚煮餐飯當係回報咁話
到左約定之日既今日 為左好好品嚐wendy我仲專登餓左成日

番屋企見到wendy佈置到好浪漫 我已經開始有少少唔舒服,我個人對肉麻野十分抗拒 就好似賭聖入面個三叔咁有先天性失控症 只要人地一對我肉麻我就會失控....(偏偏wendy係個十分油膩的女生 )

不過我都忍住左,見佢今日煮D野幾正咪坐低開始食 點知我一路食佢就一路講埋D肉麻野....
到呢到我已經開始忍唔住開始失控.... 只好一邊瘋狂咁隊泡菜牛肉飯卷保持理智一邊上youtube聽下歌仔緩和氣氛 咁岩我開左youtube記錄果首can't take my eyes off you出黎 播左一陣入副歌我已經知道唔對路即刻轉歌 點知個wendy同我唱埋出黎...

I love you baby
And if it's quite all right
I need you baby
To warm the lonely nights

我本身已經隊飯卷隊到好想嘔 聽到呢句之後我唔小心即刻嘔左....仲嘔左落佢條新裙到
跟住wendy即刻喊左出黎 話我好冇禮貌好唔尊重佢 仲趕左我走(明明係我屋企 )

e家係公園唔知點算好 好餓又冇錢....18+

sorry wendy...我今日表現係差左少少

55

動物台班垃圾又入黎搞事

呢條友同我幾似 一樣咁sexy mother fuck

一陣決定唱呢首氹番佢

定呢首好

sexy motherfuck

又激嬲wendy

g錯了

咁好打?

打風出去 下世小心啲

心心

pussy仔先驚呢d

好正...

我老死嚟 尊重ok?

好鍾意舐wendy腋下...

發現清成日hea鳩me

55=動物台最高級別讚賞回覆

我今日就同你做忌!!

想射精了....

我識飛雷神 驚你俾我打死

你夠我打?

why娛樂台好似靜左咁多=.=

without me

愚樂台9成人都block咗你

搞到我好肚餓。。。

我話哂都娛樂台最後清泉 邊條撚屌比負評咁唔比面
夠膽就出黎隻秋 唔好係到單單打打

it feels so empty without me

最低質果班入哂黎....

賓xxxxx

唔好單單打打ok?

CHING識貨

最近發覺bol4幾正... 有冇人識佢地 幫我介紹下
話有大boss想同佢地傾下偈

我以前dpost 好受歡迎-.-

ching識佢? 想知佢近況如何
早幾年好似有出cd

得你班動物台老死

一早同動物台班人絕左交 你都係動物台 躝啦垃圾

我娛樂台高質會員=,=

你好撚低汁的

咪追擊啦屌

bol4 好聽喔...

우주를 줄게

中文ok?

Galaxy

收聲啦

正經分享音樂都唔得

賓仔慘被hey0

躝啦

呢首好似唱緊我咁....

想問下佢地明明2人組合但得1條友唱 另一條友係做乜的?

毒撚聽情歌有feel咩

彈結他/RAP

我唔係毒撚黎= =
同埋毒撚先岩聽呢D

好似唔多聽見有RAP

呢首有

幾欣賞佢地...有少少想射精...

淨係鐘意聽佢啲歌姐
話說知道HOWHOW個女朋友係佢嘅時候我o咗嘴
（HOWHOW係台灣幾出名嘅utuber)

得幾條友討論都上熱門

呢張幾正

對耳環幾靚

個人幾靚

腋下幾靚

唔記得
好似ig

我愛wendy

wendy着衫特別好睇 唔係個個韓星啲衫都咁襯

你又變返賓洲

係 我都係咁

實不相瞞 係我揀衫畀佢

原諒我未

wendy正喔

wendy戴圓眼鏡好夾

肉香

已經唔記得邊d圖係已經post過

又著我件衫...

想隻秋?

射精

好正....

很喜歡舐她腋下

好好味...

好色情...

個細路女咁高大?

唔好咁.....

no...

勁

懷念呢期

右邊幾似我

死毒撚仲要ff幾耐 好恐怖

哈酸

好毒呀屌

由你講出黎好冇肉-.-

我係最右果個

好波ching

未驚過

又要買新化妝品了

好有肉香

wendy正

有啲似禾女神麥明詩 我射左精了

精神

咁勁?

話說我專輯單野到e家都冇消息

skr🤙🏻🤙🏻🤙🏻

我愛品嚐wendy腋下

7

連中2張wendy小卡已經滿足

大面wendy

v面wendy

比佢個下巴仔吉親應該會巧撚痛

好正..

學園handsome

舐佢d汗